<h2 class="code-line" data-line-start=0 data-line-end=1 ><a id="__0"></a>Описание задания</h2>
<h4 class="code-line" data-line-start=1 data-line-end=2 ><a id="___dockercomposeyml____1"></a>Напишите Докер компоСТ (docker-compose.yml со сл условиями:</h4>
<p class="has-line-data" data-line-start="2" data-line-end="10">3 контейнера nginx1 nginx2 grafana (<a href="https://hub.docker.com/r/grafana/grafana">https://hub.docker.com/r/grafana/grafana</a>)<br>
Nginx1 port 8001 на Grafana<br>
Nginx2 port 8002 на Grafana<br>
Grafana не пробрасывать ничего наружу<br>
Она не должна подниматься если вы её стопорите руками.<br>
Nginx1 и Nginx2 в разных сетях.<br>
И конечно 2 конфига нжинкса которые будут пробрасывать на Grafana (пример конфиг с лес1.1 джанго конф)<br>
Ответ в Гитлаб</p>
